[國際巨商] Discord 華人討論區 歡迎香港台灣玩家

國際巨商-Discord華人討論區 ~ 歡迎香港台灣玩家!!!

Discord:

基本上討論區可以俾大家自由發揮 但以下幾項需要注意
- 發言時需互相尊重及基本禮儀
- 禁止轉售/出售疑似外掛物品
- 主要討論遊戲內容

福利篇:
- 團友得閒會帶萌芽玩家升Level(食魂/冰樹肥冰不等)/解任/解答遊戲懝問等等. P.S. 當然閒談吹水溝女出pool都可以
- 不定期有遊戲活動(公平為主,沒有戰力優勢)
- 半價三色(有農家小妹妹為大家服務)
- 定期朝女回收服務(NPC回收價+30%=朝女回收價)
- 物價查詢 等你吾洗做水魚
- 借廠服務 詳情可以向Discord 查詢(部份免費/收費)
- 簡單匠人服務(E.g. 分解不死毛)
- 其他重點攻略會係群內發放
P.S. 新手玩家 其實吾洗見外 有禮貌發言便可

國巨優勢篇:
- 外掛相對比港台巨少
- 韓巨封左海外IP玩唔到
- 物價穩定(5000GP =HKD 40 = 350~360m, 冥石1.35m,幻云2m, 黑水晶10m)(國巨 M=百萬)(合神獸大約22億 = HKD 242)
- 升LV專區人數唔多唔少岩岩好 唔會好似韓巨咁人多過怪
- 市街同拍賣場都有唔少人掛買賣 所以買賣野都唔難
- 如果擔心太多英文睇唔明 放心國巨可以有漢化檔. 當然你都可以試下從遊戲學英文(我自己都係咁學)
- 結識國際朋友 交流文化(韓國,日本,美國,智利,印度,法國等等) 現時主要玩家都係以香港,台灣同印度為主.

回憶篇:
回想起當年一放學返到屋企/去網吧 放低書包 杉都未換 立即開電腦 只係為左可以聽到巨商呢段開game的背景音樂.呢段童年回憶無論對你也好 對我也好 都有種特別的意義.
所以無論你玩緊咩server都好. 係呢度都祝你 愉快遊戲~
其他事項:
1. 新手點樣可以建立自己的王國?
- 白手興家/輕課: 掛礦/草, 掛機隊, 刷材料(e.g.冥石,幻魂, 其他材料)
- 國巨金主: 有能力課金就可以一飛衝天啦 而家啲裝同合神合馬合天王都平左好多, 一來可以出隻雀刷下冥石先.如果OK 可以直接出埋另外3隻神獸 一次過吸到180~200. 如果唔知個兵陣可以點拆 可以歡迎問下團友 大家都好樂意解答你的問題~

2. Mac機玩唔玩到 ?
- Mac機要裝Windows先玩得 詳情可以向Mac機玩家查詢

3. Disconnected to server 點算?
- 一次半次好正常(有時係server 維修)，如果經常發生可能關防火牆／防毒事

4.下載遊戲
官網 下載
(記得申請account 要用hotmail/email, 因為暫時gmail 唔受理)

5. 52巨商攻略

自推

自推+1

推

推～

推...

再推

Up

discord入都入唔到

新Link

推！

新手出第一隻天王出邊隻好

建議虎天/雀天先 可以升起個陣先

hi 想問下 我之前玩起隻虎天 有d裝想放
有無得係入面叫賣下

有買賣台

記得用新link

有人在嗎? Discord link 唔通既~
我之前玩過國巨, down 返個game 入到舊account, 但成日point我hacker close game. 但我冇外掛野wo, 點解決??

你加入左discord 有條新link 入左去先

可能係防毒問題

細個玩到2X LV就冇玩 DL黎試下先

可以呀 記得加入discord 用新link

有冇手提電腦介紹返可以玩到

好多notebook 都玩到 如果單開既話 巨商要求唔高 有張顯卡都應該得

我知硬件過到，軟件好煩
屋企部腦用win10裝完玩唔7到

唔會嫁波 我只係知第一次更新要好耐

唔知做乜膠我唔得

重裝？ 佢一開始係冇野load 要等一等既

開左ie之後開game冇反應

應該唔洗開ie 你裝果個係美服？😂

美服官網 我地有漢化 如果英文難睇

我識英文，今晚試下搞

nice~ 唔識入來discord 問下

課幾多先叫金主

好似你咁玩左咁耐 仲有咩攪

冇 都係合下傳說將 冥王 仲未整朱蒙

樓主有冇團？

請問國際巨商有冇d咩方便新手起手既任務？ 我記得之前台巨好似有一堆新手任做完已經有4x-5x主角+高武可以去冥界升lv

更新左好耐，而家做晒新手任有1轉同2轉送

果d 新手將都係冇咩好 最基本都買隻200兵上太皇 鞋手腰轉

唔課金用朝起家弓手2轉打冥石賺錢最快

仲冥石😂 搵人帶下你 刷食云都好過冥石
最好既方法係 雷珠+治療 (3本封書有找）

唔課唔搵人帶，冥石係純新手起家最快了
食魂120級改左未？好耐冇玩

打食云lo 120 搵人recall 都得

入discord 吹水

入左啦

入咗discord一陣但被block咗
有冇得搞

discord link 入唔到?

咩名

有冇人放account?

入來傾傾

以前台巨玩到項羽打食魂就唔知點解無玩落去 而家已經唔記得晒點玩, 係咪可以入黎問教學? discord條ink唔work

果陣好似都係做新手任住有把武器送然後升lv再打先祖石轉項羽咁上下 頭先search過而家係咪直接儲錢買治療師同咩雷珠然後瘋狂升lv?

#106 果條都唔得？

買封珠/書 (3.4e each) 3本起手 雷珠+治療大約9.5e 多果d 錢買3隻200兵 都仲有錢剩

呢條link

呢個入到, 你pin返呢個可能會好d

好 唔該哂

ching, 入左discord 加返 game ID

Ching好有心 一齊光復巨商

收緊1 LV陰陽+念力

discord link failed?

有新link pin 左

有無得較RESOULTION架??

全英文好唔慣

有漢化 群內有

resolution 應該fixed

新LINK都係邀請無效

竟然... 可能已經超過100人 我再整整

新link

可唔可以影個市集睇下仲多唔多人玩？
好耐無玩了想重新玩返 但又驚無咩人玩

依家多返d人玩呀 我地個群都好熱鬧

有冇人可以教未玩過嘅人玩
好似幾好玩咁

可以ar 近日都多左好多新人

點解一入game就話我咩virtual machine disconnect 我

依家新人起手通常點玩好? 定係搵人帶好過自己慢慢練
暫時唔課住 想玩下先再諗諗

防火牆問題 裝完 開左game 改返名 同admin講 佢地會批

一開始自己做下任先 體驗下 唔夠打 問下群友 佢地會幫手 入邊有唔同課金程度既玩法 攻略

開GAME 改咩名?

Cap 返你角色 果張圖 + 改返discord 名稱 E.G. Kelvin (game Id)

不論背景 但藍c, 奶共, 腳本 不了～

想問下開AC 地區是但揀?一定要VPN先開到GAME? 同課金用MASTER 卡得唔得?

master okay 唔洗VPN

Pish

有冇人可以留TG帶新手？

入discord

美巨新手想問下是咪直接官網買點品拍賣換子彈，再收材料合神獸天王最好
官網成日load唔到，個item shop撳極都冇乜反應

你試下用chrome. 入來群問下

國巨係咪一直都同一個代理？之前玩到一轉主，無玩一排想玩返完全搵唔返個account

一直都係果個代理 GM 間唔中會轉

如果冇咩投資 埋再升過 反正好快

入discord 一齊玩

我太舊玩家（我估）我最新版既年代仲係停留係一轉主，同埋再進化幻獸果啲唔記得咩名要花時間爬下文先睇下入唔入返坑，始終唔似以前中學雞

上52巨商

之前玩過1排...之後比佢誤ban到2099....
有無得check有無解到？

Ban 到2099 都應該係買外掛品/用掛/ban 錯
除非你有prove 你係正常玩家 如果唔係解唔到

無買掛品無用掛
就ban左

都有幾年之前了

再開過lo 依家升好易

新手可唔可以入
以前中學有玩過下 但唔知玩乜之後棄左

可以ar 歡迎

原來當年我有幾個ac，岩岩登入都show 2015 ban 到2099.
話我Game Gard Hack...
on99
仲有個未ban...

但已經唔識玩

想問宜家起手開邊個國家好啲？仲有無分別？想易玩少少。

易玩小小 就小課 雷珠+印度治療 如果唔係自己要哂兩個月時間係冥界打冥石

其實都唔知點解會ban錯

雷珠係咩國家既？

印度治療兵 入discord 一齊玩

係咪個咩gameguard hack 1013?
我之前有排玩過幾日都冇事
突然彈呢句野出黎搞到玩唔到
係前幾日down返落黎又正常冇事

呢度大概要幾錢好？同隻主點可以轉印度？定係主唔洗印度都可以有印度兵？

防毒問題？

唔洗印主都買到印兵 (普通兵100lv 去印度變印兵） 詳細睇返52 巨商。 入discord 傾會方便d 同埋好多其他人解答

我自己覺得係window內置個防毒
但就算我加左入white list都照彈gamehack就del左

依家進度如何？

尋日入左grp

Btw我都唔知windows下次更新完會唔會又玩唔到

我地有LINK DOWNLOAD

想問隻驚點裝?load到2046

我地群有link

有新discord link?

有

pin 左

Pin link唔work

e...

同admin 講下sin 唔該

唔該師兄

推你老母

對唔字 咁唔推

入來discord 一齊玩ah. 你做戰鬥主線任有一轉二轉將送